[極危急]大量三毛/黑警打手出沒注意

灰衫冇委任證疑似便衣警員手持武器疑似煽動示威者衝擊警察總部
大把鏡頭影撚住 唔好被班打手帶風向話咩要澄清
鏡頭下睇得好清楚 文宣組辛苦晒請做嘢
要俾全世界人睇清楚佢哋嘅真面目
麻煩大家幫手推上熱門

推推推

推推推
灰衫冇委任證疑似便衣警員手持武器疑似煽動示威者衝擊警察總部

推

一隻手拎住個雪糕筒
一集手就拎住長攻擊性武器
唔係扮示威者 嘆仲係咩

都唔知有咩可以spin
班人都痴痴地

都唔知係咁fake乜鳩news，就算條片剩係睇到佢身份敗露俾人追，都唔代表佢冇帶頭衝，依啲唔叫fake news，叫合理懷疑囉好冇

我唔知佢係咪身份敗露 只見到一班人跟佢後面 可能想帶人衝